35歲住元朗YOHO司機初步確診 深港兩地走 播毒至少2日才入院

又元朗

又係廢老奶共的士司機
唔知幾時去拜見毛主席呢

香港得幾千個司機要番深圳做野都有人中招、深圳二千幾萬人新增個案幾日都係0

中港司機唔駛隔離14 日

又係大陸仔
p.s. 鐘意返大陸就係大陸仔 理得你係咩人

35歲 未到老啦

睇吓呢個政府幾撚叻

終於開齋

相信黨 要復工呀

同隻毒傾掂數唔搞中国

大陸狗害人不淺

屌

white list car?

司機都住私樓

走水貨唔通同你講咩

中港司機又真係好搵嘅

爸爸開心我也開心

邊方面開齋？

唔作數點復工

推

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

深圳灣

利申：住元朗區

元朗國

好多鄉黑住yoho 又中愛支病

個司機生死都係冇人理架啦
啲人都係驚影響樓價啫

分分鐘又係出cash唔洗交稅

之前嗰個39
一有長者病患就

傳傳下傳左俾班死黑警先叫任務成功

元朗希望快啲傳哂俾鄉黑

淨係諗起21號果日手足都係yoho聚集

Yoho

根本係政府唔想解決問題

有關中港運輸問題
前醫學界立法會議員梁家騮提議

可以考慮邊境換司機
揸到去邊境落車消毒換司機

17:50開始睇

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

元朗城寨不屬於香港一部份

呢個一定，仲有時走下私

點會有人信

希望到元朗鄉黑

有事即火化唔驗咪無確診囉

Yoho型.點

正常就唔可以隔離，隔埋小左物流，d廢老又會排隊爭野

元朗已經中曬招，好彩賣左樓

樓主做得好 冇貼哂內容出黎

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

會唔會係白衣人之一？

屌你，深圳吾係0單

乳房有都係住果度，最緊要人有事

元朗鄉黑陷家產就好

#37 回覆

又dc9

dc9

留名睇佢報告行蹤
去過Yoho食飯睇戲就

大陸雞蟲點會睇戲, 去同樂街就有

其實呢條友原本做咩的

咩叫香港司機番深圳做嘢

實際上係比較難操作嘅
架車我買嘅
俾個大陸人揸真係信唔過
不過醫生個建議都算係比較貼地
正常應該係海關入境呢啲內行嘅人嚟諗措施，而唔係醫生做埋佢嗰份

但係唔代表政府乜都唔做就得
而家淨係量下體溫就算
終南山都話病徵唔一定係發燒啦

班高官袋咁多糧
唔係應該諗啲市民諗唔到做唔到嘅措施去防疫咩
我諗到做到嘅不如我去逗佢份糧啦屌

做司機都住到yoho

咪諗咁多啦，換人咪即係請多個人，老細角度你唔使諗，你中左招佢最多請過個，就算全城因為佢社區爆發都好，都唔關佢事，老細只會覺得又唔係我中。
華人老屎忽做老細就係咁，呢個係死性黎。根本華人呢個種族就應該砍掉從練。

今時唔同往日
以前我舅父斬叉燒供晒我四個表哥表姐讀大學再買埋樓
而家你睇下而家啲保安月入萬五買唔買到樓囉

你弱智架？

你老母係咪生少咗個腦畀你？

好驚, 唔住元朗了, 又打人又有病

我飯堂個waiter 住第1城
人地廿年前買落又要話妳知?

個個都明，你唔明就去驗下腦

上面報料深圳已經爆到七彩

最強黃c

香港司機係去深圳做嘢
點會用番
你係咪小學未畢業

可防可控

認字特警

香港受控, 不用怕. 快D番工

唔驗咪冇確診個案

住yoho
rich

grand yoho樓下

麻煩入嚟睇同幫手推post
[行動] 集結連登力量2.0 名校Secrets戰線 - 抵制奶共名校Secrets

即刻開中

一早問撚左呢個政府，中港司機係咪特別免疫力強

根本林鄭有心播毒香港，撈政治本錢翻盤

元朗人快賣樓, YOHO所有人番屋企都要入商場

快d去見毛澤東

有冇行入南邊圍

唔全面封關既後果

Yoho唔係好大嫁咩 邊期先

原來係中港司機
明晒點解可以住Yoho

35歲 20前買落都幾叻，15歲就買到

你確定yoho係有錢？

我講緊我樓下飯堂個waiter wo
妳閱讀理解咩grade?

btw 10年前買都夠平啦 過個年頭 真係揸3，5年中港車買得起

你唔見琴日澳門賭場開返

一班司機即刻衝過去咩

仲要南邊圍對面
最好18鄉條條村都中
然後封晒元朗佢

保安從來都冇人工高過，冇易買樓過
今時唔同往日呢句逃避唔到啦
佢意思係你地唔好見人職業就睇死人
可能以前做其他嘢揾好多錢，或者投資好叻
做狗眼不如諗下自己有冇方法，樓都冇間學乜人歧視人職業

中港車唔洗？

下？我樓下看更都3層樓啦

買咗 住緊元朗爾巒

推到所有奶共基既樓出事

衞生署表示，截至前日（21日），共有15,914人正接受內地返港後14日強制檢疫，當中涉及13,984名本港居民，其餘1,930則為非本港居民。所有檢疫人士之中，有15,133人於家人檢疫，565人於酒店檢疫，其餘216人則入住檢疫營。

CLS
成萬5人
佢地點會乖乖係屋企爆硬

不嬲都覺得保安清潔呢啲唔應該歧視
職業無分貴賤
同埋唔少真係屋企無憂，仔女出晒身
過下日晨出嚟做下嘢咁

不過而家做保安賺錢買樓真係冇咩可能
我返工識幾個阿姐都係申請到公屋慢慢儲錢
儲到一嚿錢就幫仔女俾首期
間公屋就自己繼續住

而家啲後生仔冇父幹又搵唔到大錢
想好似當年啲基層咁慢慢儲錢再上流就難架喇
公層俾蝗同老人家霸晒
就算劏房都捱貴租
仲要投資唔係包賺

香港人慣咗有樓先結婚
蝗就係結咗婚先落嚟
有埋仔女再申請公屋
咁房署自然分俾蝗先

Grand Yoho
Yoho town
Yoho midtown
Park Yoho
住邊到，雖然都好近

冇嘢，睇到係grand Yoho

Grand yoho 3座中層

元朗dc9

認同

除咗黑警之外 係應該唔好歧視任何職業

香港特別行攻長官

"除咗黑警之外 係應該唔好歧視任何職業"

不能同意更多, 人哋做司機都買到樓冇靠政府點解要歧視人

政府大部分高官

我成日去yoho mall 睇imax
好彩最近都無咩大作上映比人睇

買到樓就俾人批鬥

同埋租都有可能架

報應中撚晒

白衣人死期到了

GG LA

深港兩地走

與此同時 港豬努力喺yoho排隊食飯

中港司機搵好多架，加埋運水貨，幾百一次，起碼幾萬個月

yoho對開個地盤圍板圍咗兩三年究竟整乜鳩？

香港咁多人去左深圳返黎中招，唔該公安驗下啲色情場所啦

要做實有辦法
只係有冇心解決問題
成班高官唔知係度做乜

多一重功夫
成本一定會增加
政府亦可以資助部份成本
把關d錢唔慳得
有d帶病毒患者係冇病徵或者潛伏期好耐
放咗d高危人士入社區走來走去
散播病毒
到時醫療成本仲貴

不過政府根本冇諗住做

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

而家靠政府真係死得

又係的士佬？

依家搭的士= 自殺

係撚中港司機咁簡單咩